Weights
-------------------------

[6] - **Xerxes**
É xerxes, glad. Ou mata ou morre.

[5] - **Hungry Lion**:
É um leão com fome, e não ideia se corro ou fico parado. Mas precisamos agir rápido, ele ta correndo na nossa direção. 


[4] - **Tyrion**:
Embora seja um anão(trivial de se matar), não podemos dar mole, mata logo!

----

[3] - **Xerxes Sleeping**:
Uma puta enrascada. Mas ele ta dormindo. Temos tempo, podemos bolar um plano.

[2] - **Lion with full tummy**: 
Leão de barriga cheia não vai dar muito medo. Porém é um leão, e pode contratacar. Na hora certa atacaremos.

[1] - **Dwarf without Legs**:
Uma batalha bem fácil. Sabemos bem como resolver isso rapidamente. Não precisamos de tanta pressa assim.